目前為止人類有無係風眼入面影過相？

係咪連遙距影都無？
歷史上得兩個人入過去出返黎

被形容為大西洋10年來最強颶風「艾爾瑪」（Irma），預料趨向美國佛羅里達州。美國國家海洋及大氣管理局（NOAA）有英勇的「風暴獵人」，駕駛偵察機穿越「艾爾瑪」的風眼，近距拍攝它的情況，讓當局得到寶貴的資料分析「艾爾瑪」的路徑及強度等。

NOAA的一班「風暴獵人」自過去周末開始，已多次飛越「艾爾瑪」收集有用資料，團隊周二發佈的影片驚心動魄。影片可見他們駕駛螺旋偵察機飛進「艾爾瑪」的風眼牆（eyewall），狂風及暴雨吹打著機身，突然間機外變得相對風平浪靜，因為偵察機已進入了「艾爾瑪」的風眼。

今次穿越「艾爾瑪」的是改良版的P-3獵戶座（Orion）偵察機「WP-3D Orion」，機師在飛近風暴後釋放載有GPS的探測儀，用來搜集風向、風速、濕度等資料，讓專家分析出風暴的結構及強度；機上亦裝設了特別的雷達系統如「多普勒雷達」（Doppler radar）等，全方位掃描風暴形態。

NOAA表示偵察機本周仍會多次飛近「艾爾瑪」，以取得更多資料分析風暴詳情。美國共有兩隊官方「風暴獵人」，除了NOAA屬下的一隊，還有隸屬美國空軍的一隊。

留名睇uncle幅相

條 link 係龍捲風風眼

uncle成日去

tornado=龍捲風